江若琳班姐妹團出撚晒事

去做兄弟遇著呢d姐妹真係反面

最正係小肥

男女件件都甩皮甩骨咁

淫kay著到勁怪

做兄弟

做伴郎

睇真d連tb都有 屌那星🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

份人好有機心

Jw

比個肥西男朋友book左

好耐無聽過呢個名

大肚都有

唔通搵 d 靚女搶自己風頭咩
梗係搵 d 甩頭甩骨

大肚婆都可以做姊妹咩

唔通搵啲靚過自己既咩
不過其實望真啲都有hotcha個crystal regen

結個婚啫, 成個facebook 同 ig 都洗哂版,
好撚煩

有幾個好似幾正

點解細so 同當奴又同佢frd架

姐妹冇所謂
係伴娘要搵未結婚既

問題係大肚婆唔應該去飲呢d喜慶場合，會沖喜，不過可能主人家唔介意

小雲已經係最正個個

姊妹團嘅質素
反應到新娘嘅自信心